有冇手足覺得郵局可以執柒左本地包裹佢個服務佢

發覺世界各地嘅郵局一寄包裹就好撚慢 (i.e. 香港郵政, EMS, USPS)
而且郵局年年都話蝕錢 (唔知外國係咪, 但香港係)
其實可以執柒左佢唔做本地包裹生意
留返畀本地快遞公司做 (i.e. 順豐), 仲可以有 24 小時自取點
香港郵政真係又慢又閪

順豐本地?

工商區 派得又快
派住戶 附近緊有個智能櫃
又方便自己去拎